[絲打入] 接唔接受到將來男朋友搵過PTGF

如果比你見到佢張相

有咩問題

唔會覺得男友好dirty 咩..

唔會囉

多謝你 ..

男仔都怕將來女朋友做過ptgf

我自己唔多介意, 如果佢解釋到 (而非拜金),
唔知女仔會點睇男

接受唔到已經同男朋友講明

如果佢單身果時搵呢? 都接受唔到?

解釋到

唔好覺得佢太濫就ok

都接受唔到搞過前女友都算，但比錢叫雞真係唔得

唔介意佢叫雞
介意佢咁蠢叫隻又貴又唔正嘅雞

Agger

連女人都覺得ptgf係雞 咁班ptgf都無咩好講啦

ptgf唔係雞係咩完全唔覺有咩分別，咪又係收錢出賣肉體，唔好講話咩有啲唔接扑野，咁拖手呢，同一個岩岩識嘅人拖手，我都覺得係出賣緊自己肉體